頭先喺公共泳池聽到一對母子嘅對話

咁今晚我就去左泳池游水啦
可能因為今日weekend 就好撚多人
游一兩下就會撞到人
啲人又打橫游打斜游
根本游唔撚到
所以我就喺池邊企下等少啲人

突然呢就聽到一對母子傾計
個仔大約五六歲
個阿媽就三十頭左右

個對話大約係咁
母：哇 真係好多人 點游啊
子：我想屋企有個泳池
母：哇 咁靠晒你啦

我聽完覺得有啲唔舒服
可能我自己覺得作為父母其實係應該要盡最大努力令自己嘅仔女有最好嘅生活
同時亦都唔奢望有任何回報
而唔係喺小朋友咁細個嘅時候就表示屋企其實要靠佢去有更好嘅生活
畢竟始終都係父母揀生唔生個小朋友
個小朋友係冇得揀

最少個阿媽可以話：daddy Mammy 努力做野 你努力去讀書 我地遲啲一齊搬去有會所嘅屋企

咁樣起碼有個感覺係兩代都一齊打拼
而唔係寄望晒下一代
當自己個仔係投資工具 養兒防老
真係唔好亂生仔啊 害撚死人
你都唔想個仔過同你一樣嘅生活啦 係咪

姐係屋企要有私人泳池先比生仔?

岩呀岩呀

有泳池就基本野啦屌你老母

花園都係啦

會唔會過份解讀咗

𡃁仔成日都會有啲唔太實際嘅願望
好嘅家長會俾少少正面鼓勵帶過

同埋都無人逼個小朋友要發達到屋企有泳池

我覺得似係講下笑姐

9up一句講下笑姐

人地老母講笑咁講下 就比你POST上黎公審

個老母係同個仔講唔好以為乜嘢都問就有，要靠自己努力呀

屌
你閱讀理解F撚咗就熄機讀書啦

下次個仔話要做太空人，老豆老母要買起 NASA 先得了…

你都痴撚線

其實有問題反而係你

樓主真係過份解讀，隨口up下，你係小朋友唔通會認真咩，到真係大個左，自然知道係開玩笑。

雖然個阿媽都可能係講下笑
但呢啲野真係香港人先會大機會講得出

媽咪都係開玩笑

一個post已經睇到唔少比連登思想毒害既人

做到誠哥先有自己泳池 私樓最多都係會所泳池

好明顯係個仔因為細個，要求太不切實際
我覺得呀媽反應係咁解：

「哇，要泳池咁撚誇張，小朋友唔知錢點賺嘅真係直接，我點撚樣比你啊，唯一機會係你自己嚟啦」
仲要係講笑mode